有冇人識啲乖乖女最後變成女權膠，日日大叫 free the lin

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

who

希望主耶穌會原諒你

班假膠平時好撚惡
好在有你咁夠膽屌柒佢地
睇到好爽

佢係 IT 狗黎，準備比人炒

你個樣都似向西聞記莫直

中大email

一開始好乖的 漸漸露呢樣嗰樣完全崩壞

女體自主！！！

要尊重北姑